貓女絕育一問

1. 大圍或者附近 邊間好？
2. 想絕育前幫佢沖涼 自己用暖水沖有冇問題？

可以沖涼

係大圍俊康絕左
好返中間個傷口腫到成個波咁 嚇到我死 9沖返去睇
點知原來算正常現象 拆線已經冇左個波
絕完到拆線個傷口一d血水都冇 應該幾靚

絕育前有咩要準備同幾錢

麻醉前要禁食，但唔記得幾小時，請問醫生。

我果隻係大脾做 的地話咁樣傷口細d 線都唔洗拆 一開頭用膠頭套好嬲 係咁撐兜 一晚起十次第幫佢帶番 後尾有人介紹左隻布既 一直帶到埋口 不過真係要忍心d困籠 周圍跳好危險好易爆傷口

係咁打錯字

我果隻係大脾做 人地話咁樣傷口細d 線都唔洗拆 其實我都係做完先知可以係大脾做 一開頭用膠頭套好嬲 係咁撐甩 一晚起十次身幫佢帶番 後尾有人介紹左隻布既 一直帶到埋口 不過真係要忍心d困籠 周圍跳好危險好易爆傷口

有冇指定醫生？

我諗住用布頭套

最近兩隻女喺spca做左自動線嗰隻
邊間診所俾唔到意見
但事後保養可以參考下
佢地戴勁套勁反抗，所以淘左件貓女用手術服
(買一件番嚟跟住diy)
好似肚兜咁遮住傷口
郁動無咁方便，減低疤痕
最緊要番工無人睇住都可以食嘢飲水又唔驚個套甩
同埋唔阻佢地清理自己
藍色係淘嗰件，之後用舊衫整左幾件替換
Pet pet位整大啲屙屎都唔驚

我無困籠但細嗰隻少郁都ok，而家已經退紅
大嘅成日衝所以有啲疤

絕完要睇住佢由其屙屎嗰陣
衰女去屙屎
啲屎插到成個燈罩都係
結果搞到成屋屎

闕醫生 不過d診所姑娘態度.,,

用唔用溶線其實睇情況

咁咩情況可以用？